\clearpage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}

\hfill
\begin{minipage}{.75\textwidth}
    \leftskip=0pt plus .5fil
    \rightskip=0pt plus -.5fil
    \parfillskip=0pt plus .5fil

    \textit{Nous tenons à remercier notre encadrante Mme~Hinde~Bouziane pour son accompagnement, sa bienveillance et ses conseils précieux tout au long de ce projet qui nous ont permis de le porter à son état actuel. Nous la remercions pour sa relecture attentive de ce rapport.}
\end{minipage}
